Some people want it all

But I don't want nothing at all

If i aint you baby